神啊 打救大麻股

唔想跳樓

冇啦 玩能完

啱啱心灰意冷跳咗樓，然後喺天堂見到上帝，上帝同我講佢可以完成我一個心願，等我安息
我話我想極光大麻升上15蚊，之後我就突然返咗生

死緊嫁啦
GRWG 都叫話種室內種菜
大麻 冇就冇嫁啦

牙joe都輸
仲大咩麻

有閒錢咪坐
急用咪放
我自己咁睇
我落幾萬蚊去正股
要番倍都起碼要等一至兩年
咁我依家襯低位擺落大麻股
短期半年內唔好話有無合法化
一有少少話有機會合法既消息一出
都可能會有莊/散落注玩
到時唔蝕有賺都仲得

利申：呢幾日玩大麻股個倉輸左差唔多一半
即係差唔多兩萬
但又唔會輸哂既
我就同佢鬥長命

真

agger

利申8.x入 十幾蚊個陣無放 一開始都無諗住放

上個月心痕入左VFF，5 -> 6.4
完全冇受影響

合股就會上返

大麻一合法就唔會值錢

成本太低

多謝你用左依個咁寶貴嘅願望

是但同可樂合作就搞掂啦

唔想睇了 個價仆直

大家咩價位幾股
我先 12@100股

6$左右

有道理

6蚊都苦主?

可樂維他奶都成本低

佢幫我地開post祈禱

升了 ～ 大麻神唔會放棄我地任何一個

7.35 入左小小玩下 應該等6.5 先入

你叫侵侵唔好搞搞震咪升番囉

毒品害人影響一生！神都係打鳩佢

GRWG出完業破左頂喎 叫救返隻啦